1. Все описания баннеров хранятся в server/lib/banners.cfg
2. Все доступные для генерации баннеры описываются в server/controllers/index.js в переменной availableScales. Если будет запрошен не описанный здесь баннер, будет возвращена ошибка "дпнный баннер не поддерживается" и будет недоступна ссылка для скаивания
3. Необходимые баннеры описываются в static/desktop.blocks/b-form/b-form.js в переменной availableScales. после изменения ЭТОГО файла, необходимо пересобрать статику командой:
npm run build


ВНИМАНИЕ! Эта реализация рассчитана под запуск из-под magicdev
1. Клоним
2. У меня несколько версий ноды, переключалка в nvm, из корня проекта:
nvm run 4.4.2 node_modules/magicdev
ноду надо не меньше 4 версии